[648]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(458)多謝姐姐比我中拍手

團愛唔該去：

IONE全體成員合照
Buenos Aires

鎮POST之寶

(重點係0:48)

清純大師出手收服妖人嘈油膩

櫻花：油狗

收皮啦你

矢吹奈子618生日應援

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴

老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

三、偶校開學之後都無沖涼 好唔注重衛生

PD48 時期：
四、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
五、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章 (詳：) 完全唔尊重日本妹 前期節目花絮都無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
六、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱

七、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

八、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
九、Concept評價傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

十、mnet製造天使鏡頭 前面係嘈婦入去試唱完To touch you高音 雖然大家都聽得出佢上唔到F# 但ajy莫名其妙剪咗句對錄音室講F#唱到了 但嘈婦明明係佢哋身後 唔通有兩個油b？

以下係某婦同AJY嘅完美配合
十一、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十二、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十三、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出

IONE時期：
十四、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十五、自九月一日起日日都有新面孔
十六、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十七、棒球賽公演 八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C 唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十八、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十九、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

二十、La Vie en Rose初一位唔so偶校既人。發夠centre夢未啊！屌推夠真真走未啊

二十一、ENOZI Cam第二集 係nako仁美隔離打乞嚏仲唔捂口 有無衛生常識嫁

二十二、The Show下班訪問，其他人都擺緊首歌嘅開場pose，唯獨佢無啦啦發centre夢係後面行去中間

二十三、QT Show咁多鏡頭影住都撩牙

二十四、meet and greet 成班係塊透明牌度簽名 條八婆第2個簽 簽係中間右小小仲要勁大 塊牌咁細要簽12個名 仲要簽到咁大係咪玩野? 簽個名又要c?

搞到彩讌都唔知簽邊

二十五、開V講返La Vie En Rose活動最後一次FS啲野 到個八婆講野時 佢噤停全部人 要全部人留心聽佢講嘢 好大個官威
（詳： 6:12)

二十六、偶像運動會當眾撩鼻
(以下照片可能令人情緒不安：)
二十七、SMA 妹妹line收工，個個走曬得油b仲係度，結果要3個成員返去接佢，好大個官威 (妹妹line走個時冇人在意過仲有油狗呢個人)

二十八、櫻係mail講佢成日係宿舍唱歌同播歌，歌聲環繞住成個宿舍，仁美大師就直接d，係節目爆佢朝早會好大聲聽歌嘈住人

二十九、蛙蛙係mail講佢係咁叫油b唔好講鬼故，但油b仲專登講黎嚇佢
三十、吃放vlive，油狗冇問過人就撈晒d料入牛肉度，睇下小天使個無奈樣

三十一、奈子生日V，娜B爆料，個八婆每日都蝦奈子

牙純既快人快語 一言道破

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

Ty 咁都誤中

lm

Lm

準備拖住12 隻玉手嚟LM

LM

藍色 我屌

今晚可以拍雙金手仔

羨慕你地可以拍柔b隻手

藍色

仲排緊 希望中Hi Touch

張飛真係唔同咗位

手燈賣晒未？

咪臭系

亂9咁黎 cls

咩意思？

你咩位

正後變右側
真係要講句多謝升級

條週邊隊仲咁長 都唔係好想排隊買手燈

本來係谷底 888786 依家好啲7字頭 同行

得番手燈賣

我本身63 64 65
變左13 14 15

側田演唱會

真慘

a22?

終於買到手燈
今日咁撚黑仔 應該都係抽歡送

排緊隊條隊長到...

手燈洗唔洗down定app? 有冇中控

我本身最後近中間變左前排左側

我變咗側田

四個字：

是鳩但啦

尋日睇中控個app 冇港場 得韓場有中控

入緊嚟

依家先東涌
仲有冇野派

預左無

1088 定vip

vip

聯站係唔係仲喺subway派團票？

巴士站 好似係

轉左去出面巴士站

謝謝。喺幾號線附近？

對正Hall10個位

有冇巴絲打放帽 真係好想要

巴打中咗？

係

想同巴打相認

多謝巴絲們
媽媽要去探呀女啦

排咗成4個鐘結果乜撚都賣晒

等日場

咁慘.......

喺近出口個姐姐到抽

睇咗兩次結果都係中歡送

仲有手燈架可?

咪淨係得返燈

咁都好d

send off

準備要拍油b了

條隊長唔長？

想知道佢地有邊首會開mic真唱？

多謝大家

近排隊個極多歡送

箱入面既粉紅色冇哂啦

白箱好多款送

即係近門口好啲?

出口嗰邊好啲

可以摸油b手仔

想問下係唔係七點鐘準時開場，定係會遲啲開場？

準時

真係無娜b野拎？

得返啲歡送

全日淨係排隊

韓con係咁架啦

係得番啲歡送，近出口有抽過可能仲有嘅

好小娜b

拎住hi touch手帶 好有優越感

中拍手

坐等歡送.. 唔去排住

排手燈排咗4個幾鐘

入左去啦

runway11

頂本身想新post改名叫多謝柔理中飯支持反送中 平反六四

有碟拎

條隊短勁多 買手燈先

last two了

好多生寫

巴打唔嚟睇con?

多謝姐姐我都中到high touch

我睇喎

唔好再話自己抽到hi touch喇 收到風好多巴打中歡送會

係咪相認

又係近出口？

想一睹巴打嘅英姿

Come la

我一條友坐咗喺度

有冇Ching 已經抽到簽名poster

果位日本巴打仲正啦

留名

有得抽㗎咩

788好似唔係好遠

入場個陣俾你果張poster 已經係

邊度睇有冇中 係咪要排隊抽？

未入場

仲排緊隊？

冇排
仲有個幾鐘
唔想咁快入

自己一個去都係唔好咁早入場

一個人入左

牙真係咪無曬了？
平平城地果d紙既手幅

有冇得出返去

我團飛入到去前面個行大陸人黎既 係咪就係放上大陸d飛😂

hi touch記住揾最前果位妹妹呀
見到個盒一片粉紅

一條友幾時入場好

場已入

抽到hi touch!

一片粉紅都抽中藍，人品太差。

成個場都好多大陸人

又有？

咪話好撚多
未攞快啲嚟攞

俾佢地買起晒d飛。

邊度

邊個位

求位置

中簽名poster

求幫拎

全隊？

請問見唔見有人現場放飛？
近排掛住發夢本身都唔諗住去 今日做完野又喺附近想博一博

你係咪坐兩個日本人對面？

入咗入面啦

實有嘅
你去樓上搵啲阿叔就得

我拎左最後嗰張

呢到有冇巴絲買到多頂帽? 小弟搵嘅代購話買唔到退返錢畀我 真係好想要

附近有冇廁所好撚急屎屎

我係第二個盒到抽

抽中簽名poster
但係少咗權f冇簽

好想喊
點解咁黑仔

日本人走了

會唔會考慮用主辦講
可能簽返呢

Subway好多人

邊到搵到主辦既人

屌 好撚多大陸人

自己一個，好悶

大陸喱仲多過香港人

得返油b

抽福利 買嘢嗰到 邊到拎到張嘢咪搵邊個

竟然

poster入場派咋

係咪有碟拎

我已經一個人入左場坐緊

邊個先係你哋

ig可能仲有

有個大陸阿叔放飛

一個人唔駛咁早入啦

有個周圍問人要吾要

坐左成個半鐘

ip都唔洗check一睇就知係黃大仙

好似有人話有假飛

唔知呀叔有冇得講價

唔撚係呀

坐你附近

有幾低就壓都幾低啦

原來我個位好靚

睇mon一流

想問T台最左係邊幾個企？
剩係知自己想睇果幾個係曬右邊

光北 演 nako

我都係坐緊睇mon 位

簽得返

有無人齊大叫屌你老母聯站

見到一家大細黎曬

側田霍金都唔夠睇晒個台了
要貓頭鷹先睇到成個台了

AA63已入場
AA63已入場
AA63已入場
AA63已入場

聽到隔籬有人講側田

過去問候下先

應該真係睇mon 算嫁啦 除非出T字台

都話

大家開airdrop

Send原圖上嚟啦你

Send反送中啦 咁多大陸人

練習時間

已經痴左線

做乜柒

Reddddd

最開始嗌個位巴打係正我後面嗌 嚇到我彈起左

笑左

幾浪漫吖

補人補習

左邊坐咗兩個大陸婆

已經有人嗌

好撚正

我剩係聽到好多普通話

我後面就有兩個

我左面右面嘅都未入場

仆街啦 前後左右似唔會應援
驚驚

今晚唔聲沙唔走

叫到最撚大聲

其實佢地之後有無機會用hall1？
10呢個場好殘

你話正嘅都算重點係好撚樣衰

叫到佢嗌埋一份

估唔到個位幾靚

大後方真係好平

下年

坐我隔離係油飯

個場好細就真

坐咗佢隔離

都唔知點睇小舞台

係 希望坐我前面嘅手足唔好咁高

如果啲人唔企凳都睇到主舞台

咁都相認
全行得我一個女飯 好驚

我頭先講。

同佢入場 佢突然應援我都嚇咗嚇

A26?

前後左右都係苦主

b26

我前面勁高

Encore 唱返首男人KTV

場控呢？

枝手燈應該開咩色？

你愛邊個

人生呢？

屌左未

無中控？

Nako
我以為要跟唔同歌轉色

係你地左邊

應該冇

我長開粉藍

係你右邊幾個

我隔離兩個位仲未有人

same

分唔到薄荷藍同綠

練習應援時間

睇住你地相認好好笑

我見到有巴打坐左邊AB行
開住連登係咁fing

跟排名架。

屌 企哂起身

無人反柔理嘅屌你地老母

無人有錢入場？

有無現場相安慰一下😭

啲音響好勁……

屌你老母油狗

其實Arena應該冇問題

見鑊屌鑊

啲聲有啲拆

睇唔撚到呀屌你

皇家位 油B企前面

個翻譯真係好啊婆啊屌

心心心心心心

權F

佢地講緊嘢個陣唔明啲人點解要突然尖叫
一係就襯佢地講講吓 啲wiz爆句韓文出嚟

屌無日文歌架

So curious

心心心心

竟然係日文歌

聽佢講野真係好醜醜

權f好就個阿婆

屌日文翻譯姐姐把聲好好聽啊

唔會令人失望嘅翻譯

係唔會令人唔失望

笑到我

eyes one me

我都唔知影緊乜

第一行排全部大陸人

廁所位

我見到好大隻蛤蟆

仲有無歌？

屌個翻譯係咪配開多拉A夢

唱埋Up

屌 曹點解咁撚多fans

全場最大聲

個翻譯好廢呀

你哋anti曹anti到人哋驚呀

馬尾蛙好癲

晏啲cut片

On9，我一見佢開聲就屌佢老母

原來就係你巴打

因為全球係得連登仔反 所以相比之下

點解坐VIP位嗰啲可以咁撚自私？ 最後首歌仲要企高埋張凳 淨係得你地先咁做後面完全冇人跟

本身佢係最紅

完左場先買燈？

好撚開心

你真好運

講真vip就唔好企起身啦
搞到後面跟坐企

原來係ching

佢地幾點機？

原來係你
岩岩比片我睇

呢個post無人屌咪即係佢哋有份跟住做囉

我都有啊巴打

我喺你側邊望住 生得唔夠你高

屌好撚冇癮 單支去睇
結果隔離坐咗兩個應該係攞贈票嚟廢中

巴打你真慘

有韓場經驗 ，一早霸定位

吃不到的葡萄是酸的 好彩有得拍手啫

全部巴打黎

終於明點解你哋話佢吧聲刺耳真係好嘈

好葡萄

油b飯數量直迫櫻飯

Btw最尾都係冇唱Buenos Aires雖然都估到但都有少少失望

隔離坐咗個油飯
喊出黎

大家說好的要搞喊ione
做乜最後會搞喊左油b

個時靜撚哂

太矮 衝都廢事

隔離個油飯成日發出雄性動物求偶叫聲

但係現場睇rumor真係好撚正

b行坐全程，係最後天空之上先行近台企，我周圍啲巴打都係。

拎電話個d 真係好正

屌你老母你又想點撚樣

一起音樂個下，成場

點解我會影到一大堆油

真愛？

巴打我明你感受都係單支睇
隔離坐左幾個大陸唯櫻飯，
其實唯唔係問題，但除左櫻part 勁大聲鳩叫之外其他時間一路禁電話又大聲吹水（其他成員感言part都大大聲傾）
本身買得後(788)都唔太有期望但自hign真係好無癮

佢地停左我前面 然後我個鏡頭又對正嗰射燈搞到炒矖車
好彩我對眼完全接收矖

一早企定等拍完先歡送，真心攰。

娜B好正，準備安排求婚🥰

好Q葡萄呀

一齊側田到腰痛

心心心心心心心

成日聽到有人大嗌油B

佢同油b一齊咗。

屌你老味死大陸西個加拿大好撚臭丫
臭左三個鐘丫屌

我好你少少
坐前dd
附近嗰幾位似係48時期櫻飯
雖然佢哋長期9叫
又聽唔明廣東話
不過都好努力認識ione

我嘅采源

我後面果排唔知乜人
冇聲冇氣

個呀婆每次都加句「架喇」響最後
即刻無晒mood

反而日翻個姐姐把聲幾好聽

55

好多腐女見到VCR拖手濕哂

求牙周圖

我狂嗌油b

我都係單支睇 好彩隔離坐咗嘅係都係單支嘅香港巴打 但冇交流過

最後離台之前kkuchaen心心。

大和解了

我都有
跟住好多人望住我

我側田仲要最後嗰幾行
企凳都睇唔到

我都聽過個呀嬸唔少次翻con, 我覺得佢今晚係「超水準」發揮出奇地多錯翻同跟唔到member講野，由其有個日翻姐姐做對比

柔理都幾多fans

今年六七月，香港各處都出現大和解現象。

好在前後都有啲飯大聲唱
所以可以應援吓

但係除咗後面有兩個癲婆狂嗌nako之外，靜到癲
想嗌吓采源都唔敢
仲要附近連手燈都好似冇咩

好後悔最後冇用2200收咗張Block B嘅1088

利申:坐488

Connect 油b

係喎
唔記得同你相認

me2

屌那星，好撚想嘔，
明明娜B配真B最fit

巴打我788第二行已經有啲絕望...想像唔到488係咩環境

我都有叫油b

歡送會嗰邊望住拍手會好葡萄

利申藍手帶

嘩

多謝巴打

而家等緊拍油b
大家有拍手既唔好skip

好似呢度好多人都拍到手

佢話唔捨得連登一眾子弟

抵油b感動到喊。

你部手機

第一次睇韓系con 尖叫式應援有d跟唔上

下次相認

一樣阿，仲要企得後。

前面勁高
係咁伸直條腰睇

Eyes one me

我大叫左聲我愛油b

我都係自己單支睇右邊又係坐咗單支睇嘅巴打

吓唔好覺喎係後面聽
最多係奶粉同櫻，
chaeyeon,nako同肥hi都幾多

拍完
唔洗手喇

多撚到仆街

黑衫啡頭髮嗰位巴打唔好睇連登喇

我喺前面聽除咗櫻花之外，油好似係最多人叫

佢多錯同跟唔到一啲都唔出奇，佢一向都係咁

我影下影下啊媽打比我 cut撚左
老媽子好troll

無諗過咁做

我都係788 格離兩個大陸既全場冇出過聲 連燈都冇 得我自己係度嗌

拍手會人數好多

感覺上多過歡送唔少

差啲屌出聲
有次eyes on me變咗izone me
有幾句好似google translate出嚟咁

開youtube較到最大聲，叫你老豆老母喺隔離吹水，你就會明

嗌羽毛嗌到聲都閪埋

坐488中間位表未視野非常好

巴打你唔會係坐我隔離呀嗎

左前方有個男仔，聽到奈子話想食芒果布甸，就出力大叫我多多都買畀你食。聽到兪真話有好多海外飯去簽名會，就出盡力大叫點解我去唔到。

覺得佢好投入。

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

「今日呢個 “IZ*ONE ME” 演唱會」

488個視野係okay
但係啲人唔okay

飛機模式是常識吧

拍手快到我做左d咩

我都係單支睇，以為隔離個巴打都係一個人，
點知原來佢個fd遲到，個位比左其他遲入來既人

巴打正答

我係左邊坐咗單支嘅巴打唔知會唔會係同一個

唔得了經過今晚一定要加推蛙蛙

香港傳統hitouch 一大堆阿伯阿姐security叫你快啲快啲快啲拍完好走

港場係咁上下啦
我坐Block A附近都係得零碎應援嫁咋
不過d人嗌人名就出盡奶力
比櫻飯同油飯浸沒

排頭位 到底比手機佢影相好 定令個頭叫佢自拍好？

馬尾靚到癲

你就好啦巴打

同感，係咪前排啲大陸同胞護油？

坐我後面既女飯尖叫咗奶英好多次。

我坐block a q60喎

Um....迷惘的一秒間……

係 多到

巴打我左邊又係單支巴打啵

睇燈色都知粉紅果兩個最多啦

唔關大陸同胞事

都真係唔少人叫

不過最後講感想好似dead air 咗陣

巴打們記得搭電梯

想知自己做咩，下次去日本握手啦。

比手機佢自己影有無得諗

巴打你係咪冇燈

從大後方覺得音響好差。
已經係可以接受既下限

係遲咗收工

下隻日單我要去拍手！！！

你block d??

巴打airdrop完你仲以為你會airdrop返我

坐左block a w100世界邊端
前後左無右 大陸撚 左邊有臭狐

我左右隔離都係一支公

擰轉頭一望 粉紅兩隻真係佔咗大半甚至更多

絲打你喺邊呀 我未走呀

block a row b

油其實唔少

俾nako睇我拎住佢把扇，佢同我講thank you!
之後俾人成個推走左

快到，去到nako已經冇咩印象
到左油B同演就好熱情又特別記得

坐我前面都有兩個,成場一啲反應都冇...

我坐788 見到前半比較平均 咩顏色都有
但後半我估兩隻紅佔左七八成

係囉……推乜Q呀……
hi touch 完之後我被彩讌圈粉了

劣作一條

得佢一個真係叫拍手

可能有D人懶得去轉顏色

屌 歡送會真係好撚閪呀

Cls 個歡送會

你走左之後條電梯比人封左

歡送會咩環境

我和金珉周戀愛了

唔洗錢既野緊有d阻滯架啦

諗住可以無限輪迴

係咁比人推屌

最大反應係咪rumor

同左油油拍手

勁多人跟住唱

有無人有光北相睇下

成個歡送會基本上得最前排睇到

後面屎都睇唔到

差啲冇同呀純講生日粗卡

求多圖

痴線啲聲勁拆
油B唱果陣直情爆音響

Nako同油B中間有邊個我係拍完望番轉頭先知

佢地今晚飛?

係前面俾套野炸到耳鳴

拍手俾保安嚇窒咗

我有好努力應援 但附近d人都好細聲

彩讌拍完手之後同我講bye bye痴撚線
冇飯錯

hi touch到光北佢傾緊計，仲要係我拍上佢隻手度

Hitomi多fans真心咩我坐1088 Block A 右後 全個區得我同後面一位巴打 Hi醬出嚟嗰陣會嗌到後期我嗌到攰 得翻佢一個

有無人記得hi touch mb次序

Ching 仲有無多d

雖然我冇機會拍手,但以往經驗肯定係d大媽推鳩你行

我嗰啲全部片黎

我拍sakura 時停低半秒想望下，secu一野推到我去嘈婦面前
得彩燕最尾拍那野係有用力真拍

痴線急到咁 啲行程好唔人道

我附近都多人叫hi啵..
最少聽到應該係權f

嗌撚到氣咳，唔撚出聲唔肯郁睇mon既不如返去睇YouTube

權>蛙>之後唔記得

我個位好好氣氛喎
你地坐邊

啊啊啊啊啊

權F
Sakura
.
.
.
.
.
.
.
.
.
彩讌

其實係唔係冇奶粉?

拍手都唔記得講野

佢全部都講，仲會彎身過黎同你拍

Hi隔離係油

歡送會唔差

係中間

櫻隔離係奈
讌隔離係純?
砌圖遊戲咁..

油hi源讌

權之後係蛙wo
櫻係nako前面，後面係真

我都唔記得...呆住左企完就行 空白曬
第一次

拍完我都唔記得
剩係記得權隊同蛙

係咪我前面那個佢未開場，播緊片時已叫到沙聲

幾快完 淨係同到nako講一句😂

無人拍低片咩

Nako我係電梯到睇先知

權>娃>櫻>奈>真（冇印象）>圓>純>油>(唔記得)>(唔記得)>演

其實中間唔太記得，椰奶去左邊

唔俾拍啦，有gopro先拍到

而家佢地嚇撚到咁樣

望得最耐係HI - 少過2秒，其他就……

Btw我地左手邊三個油飯

應該真後面

我望蛙望得最耐
舉住佢slogan

係阿。

尾三係HI

尾二采源

出到泥先發覺應該要講野

采源隻手好軟滑
櫻花應對最好

右邊側田區萬歲

咁短時間講唔到啲咩，真係想講野既去日本握手。

咁睇黎今晚唔會有 VLIVE 感謝直播了
點解大會好似對香港場咁差咁

nako笑得好甜
圓都係
跟住演好熱情
油B都好熱情

唯獨同唔到櫻講野就被推，完

采源隻手個size係我一半

我掛住望佢地個樣都無講過野

你地就好
嗌應援都俾隔離兩個妹妹串我嗌得難聽

因為有人炒團票。

理撚得佢咩

係, 隻手好細

好想摸

我前面條友直頭um住耳仔

權F真係有種大姐大既氣場出到嚟

抽中歡送會表示提子🍇

又話清算櫻首嘅

好過我前後唔出聲，以為佢地暈左

個個隻手都好細...
牙奈得意到...

W近尾位 右邊兩個廢中一味討論翻譯阿嬸d翻譯 全程無嗌過 左邊又俾手機睇con

右邊側田有叫嫁

唔理啦 做咗痴線佬嗌到癲

中間極前排

大部分時間得我同我班fd嗌

冇理過其他人

我有嗌櫻首無罪

求片加圖

根本油b人氣好高

隻手好軟

事實係第三名

頭三一定有

因為韓團好憎炒飛 韓場炒飛問題係有 但唔會咁嚴重 最多貴原價20-30% 日本更加唔洗講會ban埋個位 好似係

你有你嗌使咩理佢 最緊要投入

真？

不過采源啲應對偏冷淡我覺得

係咪太熱唔留多日

見到牙純攬住牙宮嗌到癲咗

又話有手幅派

佢推我行快啲但係我無理佢

Nako後面係真，之後唔記得

好似直飛日本

我都唔明話咩香港反柔理
賣章最快佢冇
又有咁多人應援

過左今晚差d轉埋推

利申:買左油扇

對我好熱情喎

今晚有無2vlive

團隊主唱同 C位一向都高架啦

演大大力拍
奶粉 同我講thank you for coming

娜

拍得住櫻 cls

大部份飛俾大陸西扣起晒
個腐爛同香港一模一樣

以後油卡油相唔使再壓價

有片

因為港主辦都好閪，音響成日俾啲咋嘢，HI5好似趕狗咁，做完Show又嗱嗱淋送佢地入禁區俾多晚酒店房佢地休息又唔肯……

我出盡力叫權

jline嘅應對明顯係好啲

搵翻violeta 油小卡去賣先
拎啲錢食餐飯都好

Hi首好心情應援 我附近完全冇人應援人名果2段 得我係到尻叫

牙真好似都有啲大嗌飯

我都係..
不過我個位太側一定聽唔到

今日又食又拎
攞咗成堆野返歸

抽中拍手實在太開心

權f唱look at my黑bra嗰陣最多人嗌

Cr:twitter@0XX00
呢個日本人不得了

側田好勇武 中間冇晒聲氣

唉~香港炒飛真係世界第一,自已炒埋一份

愛上左真真

俾人偷手幅

有冇人等緊送機

垃圾櫻首

根本應該效法外國咁樣管制黃牛 香港個場本身已經少位 仲要食炒飛慘過食屎

係咩 我右邊係雙金

權
蛙
純？
櫻
Nako
Hi ?
真
娜？
油
奶
源
演

你呢張黑圖嚟?

有一半大陸狗

奶呀？

係咪最快都要下年先再有concert

權 蛙 櫻 nako 真 娜 奶 純 油 hi 源 讌？

權 娃 櫻 奈 真 椰 圓 純 油 hi 源 演

拍手有印象淨係得權櫻奈英純油仁讌
其他好似冇印象拍過咁

感恩Ching

跟緊佢個fanclub抽飛有機會咪去外國睇 個團得返年半
出國睇完即日返又點話 過左一日就少一日

話說最後彩櫻

武漢wizone嘅大媽 我屌你老母呀

有無block A同志 最尾一齊向後沖

收左錢就神仙啦
如果我早D入坑可能飛泰國睇計埋機票酒店都仲平

我覺得下次港場主辦真係要諗方法打擊炒狗
連啲周邊都係比班炒狗買晒

根本就應該要限每人買幾多件
出到去巴士站見有人係到賣扇真係

真係好撚on9 有咩理由淨係燈先有限數 我排左四個鐘 去到得翻貼紙post card

如果今晚有佳恩就好

100蚊 後尾好似又原價 jm9

ig櫻

見到叫到癲左

我排咗4個鐘去到得返燈, 但係燈我已經有

已經好掛住櫻

唔好提喊出聲

你無衝？

權姐由左邊跑黎右邊真係

A22雖然好側，不過氣氛幾好，除咗人名應援、歌頭個啲無叫度，其他都大大聲
不過唔係好中意淨係自己推出嚟先叫，咁樣成員好大對比，一係全部唔叫，一係全部叫，最多自己推大聲啲

我連油都嗌

舞空術

我衝左最前 不過部機對正射燈 如果你開我個腦係好清楚見矖咁多個

全嗌

隱性油飯

我都係
人地都擺到我地上twitter 話我地係anti,唔通真係想香港wizone個名臭咩？

@人生巴 有無圖些牙

wa diu我眼濕濕

今日拎手幅唔小心講左權F

我冇 廢事比人壓到變屎餅

我都A22全嗌 嗌到驚比周圍啲人屌

我都衝最前

A26氣氛好好，應援大大聲咁嗌

呢個真

巴你坐呢區？

係呀 你row幾

權F奶粉櫻最頭真蛙nako娜b光北中間最尾釆源hi chaeyeon

4

第4行

有下次直接屌柒佢

影完睇返好多都好朦

影嗰時隻手應該好震

第四行？？

咁就睇完喇

自己友 不過右後走廊位

大神

一開始已經叫到聲沙 隔離位叫我冷靜啲

我同第二位絲打坐第二行

我hiichan實在太可愛啦

睇到恩妃就記起佢對個翻譯嘅反應，好正

垃圾翻譯

個翻譯連文法都未搞清楚

完全係亂翻

恩妃心諗講完未

手機又拎我隔離個部自拍
機又fake9我唔俾我送

咁應該會聽到有個人痴左線係咁嗌

個重點係佢係咁斷人講嘢

彩櫻

屌你撚狗咁撚

好橙

但差唔多每次都係佢做翻譯

歡送會就咁行過就算？

係唔係一入場個時嗌La Vie en Rose應援個位巴打

咪係

咁快出發
vlive無望

韓站有禁區preview
我哋成班喺出面on99

記得之前去睇少時，yoona提起總理與我，都唔知佢返咗啲咩出嚟，同埋啲韓國潮語佢真係唔明嫁，亂翻嫁

手機影 盡晒力

醜醜

冇錯 係

所以極葡萄拍手會

真心好笑，我地個區笑曬

屌 姐係下個月gfriend又要聽佢講

IZONE 快速閱兵儀式

係未睇先Hi

比你嚇死 嚇到成個人彈起左

係呀。佢地霸到前面位，要不停按先影到，同拍片

見你地話拍手垃圾 歡送個班都未出聲

歡迎的，望都望不到～

有冇大嗌Sa lang hae

各有各垃圾拍完都唔記得或冇印象，連隻手暖定凍都唔知

又飛lu

我個區有人大叫抄撚咗個翻譯佢

未開場練定先，我覺得幾好

只有彩讌先令我記得

係軟軟的

我大嗌"做下功課先啦"
izone on me

me too 我地d fd 都讚佢

得彩讌有完整記憶，前面好似發緊夢咁咩都唔記得晒

韓文果個翻譯把聲應該係大媽嚟..
日文果個就正常好多

得權隊蛙彩讌有記憶
中間拍咗乜都唔知

得句bye bye 有記憶

比保安粗暴對待緊 痛到乜都唔記得
淨係記得油笑容好燦爛 hi同我講多謝

屌屌屌屌屌
見到就躁 垃圾機場保安 俾我見多幾秒都唔得

點解佢地可以影到？

我拍蛙的記憶係後面不停叫快D

蛙真係好尾機

油同我講bye bye

禁區入面

真係佢大大力拍落黎

我係頭幾個拍
拍蛙係攞住slogan望咗佢0.幾秒先再拍
算耐㗎喇

好開心係A區R行左側有人一齊叫油B

好感動, 可以聽到너에게 닿기를

大mon 油b

多謝巴打這些機會不是屬於我的

歡送會係慢慢行但無咁近
拍手係近d但極速比人推

咩樣

🧛🏻‍♀️

Vampire

最記得蛙，HI同守尾門嘅讌

之前覺得hi 冇咩特別
今日見完後覺得好可愛
點算

點解要問人

今晚有排J

我拍完彩元之後腦裡面即刻一片空白, 所以對仁燕冇乜印象

讌勁俏皮 跳起hi5

真hi 好可愛

同蛙對望嗰下 好似時間停頓左咁

反而Jline講日文好多人唔使等翻譯都識比反應

提子

證明好多人識日文

係 識日文既人多好多

hi好正奈仲正

韓文個翻譯成日都亂入

係呀
召喚時間靜止器

人地都未講完 就開始翻 又要翻得差

奈子真係超可愛又靚又可愛

最尾up，有用機

真我講左句 哇 好靚(韓文) 之後對眼拍手

容我借連登多謝下 直行最遠果個抽福利果個姐姐
感激你 你好好人

入到間房就望住櫻咁拍住過 過左之後得奈油hi燕有印象 其他個d我曾經懷疑過係唔係到
得我咁諗？

相

做得好

有次奶粉講完佢又唔翻

btw 醜醜

大家講得好開心
我都想俾啊演一掌打死

咁多年都仲係佢
懷疑做得人阿婆啦

當然

諗緊點解冇乜人嗌

真呀 望住黎抽仲笑晒口

呀嬸有一下都傳奇，唔知權f講完等佢翻譯，隔咗幾秒就話：「等我一陣」定唔知咩
完全冇眼睇

心心心心心心心心心

仲有句 成員表演左成晚都健健康康無受傷
又係聽到我窒左窒

接機片

有聲版

我凈影咗啲我兩個推

我直情好似無撚左d記憶

臨尾up有得行上前 真係好正

2首主打 好大聲喎

有冇手足有演唱會後遺症

咁權本來意思係咩

由個大嬸聲音講出嚟
我前後左右啲飯都黑人問號

權蛙櫻奈（空白左）油源讌

咁就完咗

其實香港有個女翻譯譯得好過韓嬸多多聲，唔明點解唔成日用佢

歡送會

送機影都冇得睇搞到個後遺症仲大

櫻奈我上面po左

好想去睇番次韓場

今日好多wota嚟咗

心心係Michelle必教

有冇學日文嘅最快方法
剩係聽得明韓文好辛苦

Block A A行 側田表示大家叫得好落力 好投入
利申 我有份叫油b

奈子可愛+1

太撚多櫻飯 應該本身佢地淨係識日文

蛙巴啱啱有冇跑去另一邊

講真 真係驚人踩人
班人跑果時同發夢果時冇分別

去韓國書店買學日文書，拼音完全直譯零難度

有無韓文速成班

有

死記到50音再不停睇日劇連中日文字幕
瘋狂打日文game

今日好多48時期櫻飯
一定係以前成日去日本搵櫻練日文嗰d嚟

報班學 睇劇聽歌
聽歌要搵歌詞意思
一定要自己識哂讀啲歌詞 明哂歌詞意思

後遺症等組團

真係嬲到

我係先睇讀音 識讀哂後瘋狂睇綜藝
就開始識啲
到而家都有幾年了

今日拎左好多應援物
唯一遺憾係冇椰奶...

呢度小事啦，每次接機都要經歷一次動物大遷徙

咁多年都係講到咁先好野

+1 留名

有啵 仲要5蚊雞
我同你相反
果陣出面得返椰奶 不過都夠

氣氛好一萬倍

成場最high 果然係rumor

❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤❤

動畫/日劇/唱下日文歌

我個playlist random咗ione歌
救命

會好chur
其實肯睇下番組同SNS會快手好多

不過想學得成最好都係報班 如果係好似我呢啲唔自律嘅懶鬼
利申 讀緊

好有信心好快會喺香港再見，同埋有預感下次可以喺Arena開

利申：工作關係冇得隨便放假做飛天狗

唔一定係櫻飯
其實有好多冇睇iz*one但睇開48嘅都有去睇
就係為咗sakura同nako

我是報班學的
沒有參考價值。

MAMA照計走唔甩

不過今年mama要接機應該會麻煩過上年
上年真係因為指原畢業先要牙櫻拿高咁急返日本

Um.....不過要做下Research先lol.....

係呀, 真係要多謝今日呢度有位巴打話最遠個箱仲有粉紅帶, 結果條女真係將個窿向住我比我揀

但比人插了好多次

我男嘅佢唔俾我睇

好不捨

算把啦，老屎忽真係得閒采你

唱PD48啲歌果陣無以為唔唱

mama爆閘送機
睇哂咁多隊

我都係男喎我仲要成5點幾先抽

以前讀過一陣,不過主要都係以前聽日文歌睇日劇 動畫同打機學番黎
報班學過咩都唔記得晒

利申 剩係識聽同睇基本野,要我講同寫應該錯晒grammar

但冇see you again

其實我就真係純粹影3條日本妹
舊年唔齊架生所以影得唔好

今年齊架生但乜都影唔到

淨係得呢張

我都係睇住嚟抽

我同佢講咗聲唔該
佢同我講番唔洗
我成個過程都好明顯

舊年我喺巴打你附近

一個箱紅堆， 另一藍

其實上班會學到好多自學學唔到嘅野
我其實而家仲係N5緊 入去上嘅時候本身自己都有少少底
之後先發現原來自己有好多野都係錯嘅

有人執下點都好啲

原來今日有音番

對我嚟講最大遺憾係up to the sky擺咗喺最後變咗影相環節, 我好鍾意呢首歌隻舞.

點解油b次次都唔唱cool呢嗰段

禾櫻q到

一樣lol

諗起頭先 前面條友fing 手燈fing到d 珠飛哂出黎

想聽1000%都冇呢

係都唔出奇 因為我舊年就係同呢度有位巴打喺T1相認咗

不過我諗都好快會冇人記得我我次次都係牙櫻來香港先入來

睇咗四場嘅我表示..
算啦 幾好呀

我係個白色紙箱 真係玩命咁抽 好彩

我fing到前面張凳
手燈成條痕

有度話個地係pd48有咩經典場面
我個邊有人叫油B唱cool呢

你睇另外三場都係影相位?

啱啱先醒起最新首日單都冇唱

我得權蛙 小小奈 小小油 讌既記憶
蛙係靚到 淨係記得佢個樣

我仲以為今晚會唱日文新歌添

笑到我pk
之後成班人沖曬出去執番啲珠畀佢

掛左惠元手幅喺心口，結果拍手嗰陣佢淨係望住個手幅冇望到我

有switch既dl karaoke再狂唱48系堆洗腦歌
1234 よろしく之類
再365紙飛機
之後先再唱複雜d

估唔到唱返PD48第一首評分歌
之前明明係唱其他

係喎
咁新鮮滾熱辣都唔唱點解既？

呢個真
出去跟班正式學你會發現之前自己自學個D野完來仲有好多意思

歌單一早定咗
韓場係新日單出之前
而且今次亞巡rundown冇變過

應該其他場都冇唱 我超鍾意呢首

個陣佢兩個應該未知畢業既

成個tour計嫁麻

我屌呀 聯站送唐記俾佢地食

我都未食過

下

就1001

我都見到

有aa63飯拍未